屯市360報警拉顧客

搞到而家屯市勁L多popodklm

dllm360

2/10

3/10

咩事

4/10

到底咩事

from tg group

5/10

圖？

6/10

唔好 亂黎

明顯力度不足，起唔到阻嚇作用

360唔關廣場摺紙鶴事？

拉唔拉到人，冇就先由9佢

7/10

絕對係恐怖份子，隨時商場行行下、唔覺意退後踩到一隻狗，即時打你拉你屈你，坐監都唔知咩事!?

你選擇資敵？

啱啱發生？

痴線

下次要請佢食魔法

8/10

抵你老母

你老母比狗屌

尋日㗎喎應該

只係荃灣, 係唔夠的！

9/10
較早時現場消息指360落閘困住無辜真•顧客

眼神唔友善都已經夠料捉人啦清

拉人都出防暴

做乜9無啦啦報警？

支那360睇來急住搵人裝修
仲急過美心

屌大家快d推呀
班中學生係入面摺紙鷂都有防暴入商場圍呀
係屯門既手足幫手呀

10/10

極量防暴到場

屌你老母360，等收皮啦

包括你老母

你老母支那360睇來真係當香港人無到

臭閪搏屌？利 想屌

冇人骨氣
我只買759

荃灣，屯門，尖沙咀，灣仔莊士敦，呢幾間先係最好生意，咁先可以令啲福建佬蝕到仆街

知唔知個差價係用左咩黎抵消？

點解報警？

做咩事可以拉顧客先..?

福建360

你個原則同尊嚴都幾抵買

好撚7 扮型 dllmch

推

返大陸買啦屌你老母

咩事要出防暴？

Ｄ野都係零食之類...
爭得幾多頂盡咪一個幾毫
你既尊嚴只唔只?

不知所謂 遮到實一實

屌你，你個尊嚴係咪值個幾蚊啊！係就真係抵買啦

有就唔會去啦

睇黎拆佢一間鋪唔夠 sogo個邊仲有一間

真係好撚似恐怖分子

買買買 買你老母

後果自負

向施君龍學習

琴日力度不足

痴撚線

你唔講我仲以為要捉恐怖分子

咁個顧客做左乜

其實而家d post係咪急到無內容得張圖任人估算？

唔抵得其他人有客要攬炒

良知

仆街了...今晚黑警要重兵幫360做看更~

差啲以為cafe360
優品360呢啲支那鋪頭就算數啦
都唔會對佢有咩期望架啦
不過cafe360都係under大家樂

哇屌佢老母著晒裝

警黑合作

無做壞事 又怕咩要蒙面？

做左咩事先？

點拉顧客？details

有無前因後理?

有冇詳情？

有前因後果未

真 不過冇買好耐

好似Division 暗區比人打個啲咁

咩事報警又唔講

咁多間守得邊更

做乜撚野拉顧客？
平時去親360都係等朋友涼冷氣
翻版野不了

其實佢地咁既裝束係商場行黎行去，係絕對有助一班本來唔知出面世界發生咩事既人都覺得佢地有問題

有人話有學生比360困住左
上去爆左閘先話學生走左
所以先有狗
利申 發夢聽到

推左先

香港人開架.....

不過係福建幫

大陸啲野都好平 你番大陸啦

係咪女 係靚女就捉得啦

8成員工都係藍

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

所以究竟係咩事？
有冇人被狗拉？

防暴尋日柒左 想覆桌 睇黎

話你都費鳩事 blocked

sor
佢個feel太似支那鋪頭

標題黨
影住係示威者 拉開人地道闖 非法闖入破壞

閘

伯母都幾抵屌 $150

部分鋪開始拉閘

黑鄉360 ~~~

你老母做雞都好抵屌

元西有好多popo

支持防暴幫手攬炒

做咩蒙面呀

日日幫D仆街黑店報警, 睇下你點撚樣做生意

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

咁去其他360店幫襯佢地~~~~

你俾緊錢對家出安家費斬香港人

唔係似 直頭係

共資福建幫不了

寧願俾貴啲

黑警係我地仇人

香港警察
無面見人

仲有人敢幫襯佢？ 咁on9都有
廣傳啦

如果係暗區，秒晒佢地啦

間鋪就無腳既

DLLM
你都係想聽呢句啫

POPO執行職務點解都要蒙面?

Wtf

啱啱有幾個女仔入左去 之後上面兩個女人落閘唔比佢地走再報狗

好撚on9而家咩小事都出動到好似打仗咁
遲下捉賊仔可能會帶機槍直接掃

手足既血同汗

賊仔會掉頭走

抵你老母

又向大家宣戰

咁即係有冇拉到手足

非法禁錮？

咩事要報警？口角？

睇黎360想爆多幾間分店

360要逐間擊破

有沒拉到女手足？

燈光唔知360
睇真啲價錢牌又的確係360喎

不如聽日開齊齊去屯市呢間福建360 一齊「睇」下有咩買 唔啱就睇到啱 最多睇到收鋪都睇唔啱咪走

應該係

葵興剛剛便衣爆門踢工廈
有兩個兄弟拉左
如果倉有金屬刀劍/燃料
盡快清、幫手傳🙏🏻

有冇人會玩四圍報警

Chinazi納粹軍出巡

買啲暖包放落佢啲朱古力度融鳩曬佢屌你老母

煲大佢！要呢兩條友承受返個後果

發生咩事先 無啦啦做咩落閘？
女仔有冇做過啲咩 落緊閘個女仔唔走既？

有冇人知道咩事

仆街福建佬，一定要罷買到佢間垃圾360執笠，
姓許姓林兩個仆街，一個炒貴商場吸香港人血，一個賣老翻監躉

我阿媽師奶都唔會貪平買呀
賣港仇人， 不共戴天

因為老豆搵仔有用

現場環境點？走唔走到？

現場情況點 麻煩手足講下

屋企有菜刀咪仆街？仲有石油氣喎

到底咩事要拉閘報警 仲要防暴嚟處理 cls
btw 屯門人出嚟係咪街坊look會好d?

屌

old news sorry

360

舊架不過仲係到 頌富有間

呢張幾耐之前㗎
荃灣嗰間搬咗+新開多兩間啦

中國啲野都好抵買
仲唔落去住

一方面擺賣，
一方面要採取直接行動銷毀，黑店所有支援恐怖主義貨物。

好似唔係

係 仲串串貢

就係你班撚樣貪果少少 比支那狗座火

貪平無好下場
下一秒就報警拉鳩你

姐係叫人唔好入去
同埋d 鋪byebye

入去買野食都比人落閘困住

行過360門口，落咗閘，附近冇狗
樓下都唔見狗車

咁撚癲 下次普通行商場都要組隊 睇哨同帶gear

88

起底獅烏

sor
冇留意開唔清楚

拉班後生顧客？佢地做左乜？

快去憑吊呢間鋪最後一日

博屌啊,抵你老母個老母

仲要涼薄到759林老闆過身
佢即跳出啖話佢唔識做生意
唔mind吞埋佢

係入面行緊 未必知落閘掛 點估到咁痴線

石油氣拎出街扔左佢啦
不過唔好俾手足執到黎用

呢樣野教訓我地入都唔好入
呢啲撚屌鋪食屎啦
福建佬

講咗咁耐都唔知乜嘢事

個個星期遊行入去一齊開PARTY 睇下佢點收科

唔覺平過759

罷買佢老母

聽日一齊去幫襯

尋日

你每一件揸上手既貨品，上面都有一滴滴既血滲出黎，果啲係我地手足既血汗

走到 依家大電視摺紙中

759平靚正你唔去，要去360?你係咪犯賤

咁攪法，香港會唔會分黃，藍兩區
好似以色列同巴勒斯坦咁

一入即落閘 佢地走唔到

拉咗？ 定已經走咗？

梗係唔係
係搭膊頭之後返元朗分錢

屌你呀真係

咁痴線

痴撚線 以後見到間鋪都調頭走啦仲入去

走左 比人嘈到開翻放人

見到綠衫 快拉閘 亂開槍架
晚上無收入

認真，有冇話咩情況下先要著/出防暴
屌你報個警都要包撚哂塊面咁樣黎處理？

永久blacklist
囈我都唔會入去 執柒咗去啦你
[member]雖然本身都唔入去/member]

緊係要咁好服務態度

佢落閘放狗

封場，要日日封晒啲商場

上環果間仲好多人去

全部幪面，香港距秘密警察不遠了

啲貨都冇事

人生又有目標了 真係好勁

以為真係平
呢啲先係最貴

以前工作上見識過福建佬本身大部份都係仆街黎
所以對佢哋嘅呢啲福建狗創立嘅公司文化唔好有咩期望，由上至下都係
睇樣都知兩公婆都唔係好人

幾時到銅鑼灣360

咁危險，好驚驚丫，唔幫襯lu

下戰書下話？小心啲啊 福建佬

屌，有班道德撚叫人唔好搶嘢，唔搶你派街坊都好呀

做乜要拉客

呢間360好撚臭 入間1次之後就無再去

過*

派街坊好呀

一睇就係大陸妹樣

班員工有冇腦

皇軍入城

你望下你後面👻

抵?貴過價真

你殘障呀?行多幾步格價啦

窮9

公民自衛啦非法禁錮喔

荔枝角昇悅居好似都有一間
大家唔好去呀

咁咪即係搶野

我一次都未行過入360 一毫子都無俾過佢地賺

唔覺平...

真痴， 自己落閘
驚死人唔知你福建幫

全港360 大裝修

咁鐘意叫狗
每日都要搞搞佢

有唸過，分開住 ，睇下邊個先係 no stake in society

唔洗搶野
幫佢大裝修

嘻你估佢幾時要大裝修

每區開post啦，啲人唔知

屯門撚不知所謂 仲幫襯

ID 3萬幾都仲可以咁弱智

Ok wor!!
將計就計 打電話同呀sir講
"我見到有一班學生去屯廣優品360破壞，請派警察支援"
一箭雙雕

你老母都幾抵屌

一個高級有550萬左右既香港
一個垃圾得150萬左右既香港
當然啦,玩到咁嗰150萬都會歸邊

一個字：拆

咁黃嗰邊冇人掃街洗廁所點算？

我寧願貴少少去第二間

手足知唔知間閪鋪做乜落閘

Push

提醒做野既手足 個樣一定要包好D 只有口罩一定認到你。。同埋衫一定唔好易認純黑最好

真接拎

推。

係門口，一個手足都冇，施施然收緊工

遇罪惡，報驚要加啲福建鄉音

下次有時間就拎支噴漆噴落個barcode度，等個收銀打撚到仆街

支那人樣

燒哂佢d貨

係咪有幾個女學生係入面

姓林果個好似仲有間骨場

屌佢老味做親360個樣都特別西，灣仔個間又喺

今晚同我出幫嚟襯佢

唔可以 大廈防火有機會引發大火
太危險 打/水 算啦

下次可以試吓開消防後或者爆消防花灑

其實搶完都唔知可以派邊，直接火魔法算，費9事枝外生枝

做乜撚野呀班狗

由港交所入手。

停佢牌先

啲人見到班狗都唔會入去買野啦

五毛出嚟囉
而家可以軟禁架

完全恐怖份子

又係大肚腩

近莊士敦油站嗰間？
之前入去有個中短髮帶粗框眼鏡女人員工，態度好撚差
可唔可以入去刺激下佢，跟住投訴到佢仆街

blocked

成幅jojo咁

唔適合用火魔法

下次整個豪火球之術

隔離d鋪見到狗即刻驚到拉閘
真係多得佢地唔少

借位

etnet整個《反蒙面法》投票，麻煩大家幫手投再share呀🙏🏻

仲妹，師兄驗下眼好喎

就算唔係大陸人，個樣都藍到仆街
原來真係有樣睇

多謝手足

唔可以偷野，我地點解要破壞佢地既店鋪？係因為福建佬係親政府，且向我地下左戰書，文宣組好努力向大眾解釋緊，坊間好多人都仲未明點解要破壞黨鐵，更何況係商店，所以絕對唔可以偷野，只會被冠上小偷之名，我地唔係賊唔係暴徒，我地抗爭係為公義，絕無半分私利。

所以，絕對不能偷野！

報稱被攻擊，應該係個閘太硬，毫髮無損

)

Ok 玩到咁撚串
以前一家成日幫襯

看住朱古力，餅乾，百力滋

黑警好有用呀

格過價就知貴，
下次要銷毀將要過期貨品。

兩個女仔無事？ 已散場？

為幾蚊出賣人格？

太空機太空卡

屌你老母 當香港係恐怖分子 報個警咁多人做乜尻

直係唔好偷，真接比佢自燃得啦！

點解呢個po係咁講要點樣點樣對付360

完全冇人講過個2個女仔點樣嘅

手足救翻未？
推

宜家咩環境？

你都識驚俾人清算咩？

吹雞搵自己友要理由？

呢間唔係屯門

公投囉，睇下邊個驚啲

你再買你老母都好抵屌呀

仲有旺角創興 新世紀樓下 果間啊！！！

話說佢哋好自豪，仲話自己一戰成名，大家記住得閒照顧下呢啲咁嘅店員

唔好放超能膠去閘鎖度，開唔到鋪架，就算開到，入面有甲由米奇，都無人敢入

岩啊 狗糧派俾D狗

唔撚係掛，講過幾多次唔好喺公眾地方講發夢啲野？

元朗360保安

投票呀好冇, 呀, 唔記得左依家就係為左爭普選添

個班人其實只會覺得又有人搞事架咋
已經放棄將佢哋拉做自己人
全撚部都活係平行時空

洗黑錢姐

黃色 輪做 囉

屯門碼頭果邊好似都有間

有無片睇?
我想睇

aggwr

黃埔360都關左門

以後每四個鐘就幫360報警一次話有暴徒

屯門西鐵站入面都有一間

消防6分鐘就到啦

但我想問 今日仲入去買野既 好大機會藍絲？手足唔會單拖掛？

Star plantium

幫佢開開所有包裝 可以帶加料介子去劃開包裝袋

可能要蟲魔法師出動

點解你覺得掃街洗廁所一定係藍嘅呢。。

抵老母! 為左啖氣我俾貴啲都去759!

薯片唔 lin 下 點知脆唔脆

食屎狗

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

支持警察嚴正執法

支持執法

唔update,我屋企附近有一間呢到都無

親身感受下行街行過都比狗喝，可能會改觀

係呀，絕望㗎，不過我地都會繼續企出黎
因為要死我地都會攬住同你一齊死
只有兩個結果，普通or真暴動，到時唔好問點解the city burn

做乜影人？

可爆不可偷

如果係真係落閘放狗既話 有冇人組團去鳩嗚
好想比人困住 好想試下係零食店食自助餐

屯市2間，西鐵站 ，良景，我淨係記得呢幾間，等其他人補充

要宣傳下360會報警拉客人
千奇唔好去幫襯

係唔係佢哋傾發夢啲嘢啊？

冇人搞佢間舖啊垃圾，乜都唔知唔好沖出嚟柒啦好嗎

禾輋都有一間

千奇唔好騷擾佢地

唔支持拎野，個支持火燒，下次就燒柒佢老母臭系

有

一陣比人捉濫用999

爭氣啲啦吊 韓國人擺買日本貨
唔去日本真係做撚到喎 香港人爭氣呀

幫手罷買

點分？

幫360報警拉暴徒
人人有責
24小時 狼來了？

你一拎，tvb cap到， 就會話手足搶掠

手足條命

759又黃咩

咩事？

每個星期，5-6區
慢慢玩

如果搞嘅，應該好似琴日咁

真係有人聽打左去屌佢老母

成個po有冇人講下前因後果

有冇人講下依家兩個女仔點?

點解係咁咁撚多人係度廢噏又乜淨燒鋪又盛?

成個po我淨係睇到一班中二病戇鳩仔

我入呢個po係想知係咩事

開po個個又唔撚講清楚

呢個po係想點撚樣

連登都有五毛

話說邊到睇到個幾個女仔搞人地間舖? 我未睇到喎

想知黃埔係咪會有人黎

介定清楚咩叫「攪」先 , 入去睇野唔買野都叫攪咁無野講啦

因為佢哋聽到有客人講自己遊行啲嘢，發神經落閘禁錮人囉。

暗區 啲火彈 對得好準Barbecue 咁

放心，執骨會預埋你個位

叻仔

咁依家個兩個女仔點
有冇人落左去幫手
有冇人跟進

點解淨係講緊點樣報仇又燒鋪又盛
係咪個幾個女仔唔緊要?

一於新屋嶺 沙頭角哩啲就比藍住啦

唔係現場乜都唔知，就唔好懶心水清啦

嗰兩個女仔冇事啊，員工啱啱走埋

乜你咁憎你呀媽咩

好

唔洗錢都唔要呀 仆街

見到呢d 細no. Account又開post history 咁清白嘅block咗佢先講

實係共匪偷account嚟帶風向

食人血？

終於明點解外國示威環搶貨同埋燒鋪頭

我就覺得香港最多就係呢種牆頭草，懶係覺得自己看透世事咁

推！
非法禁錮 你地唔係當無野呀？

仲要唔要人？

唔好理佢地，去政府合署好過。個到左膠到打冷震。

放心，捉賊先唔會咁落力。

呢樣真
好多靚女被捉後 好似無放返出黎

咁每星期一間，你日日叫定popo都得啦

form你老母咩，老細一個啦
如果你既意見係支持黑警射撚死個小朋友，
唔好意思，直頭係有需要清算
共產黨同黑警平時都清算唔少人啦

明白手足都好努力咖啦

不過咁樣兩日後就可以開番門做生意
著火嘅話，個舖位起碼一頭半個月要停業

對付不仁嘅仆街，强列支持以武制暴

【每日壹爆〡CEO曾入獄8個月】福建幫谷優品360逆市招股 CEO有賣老翻案底

我屌你五毛 都係我自由喎
你識唔識嫁

真係好撚似狗罩，瘋狗症

屌你老母 你唔清唔楚就話人攪人間店 智障閪沖出黎柒

打爛，唔搶！打爛都唔俾你賣，攬炒精神

Ching 呢張唔夠update

鬼要佢d垃圾貨
攬炒啦

有次去執左成籃野嘟左10分鐘
俾錢時先發覺唔記得帶錢
排後面啲婆婆媽媽都屌晒鬼走人
大家去買野前記得check真啲有無帶錢
唔係真係好影響到人架

入黎傾下星期六日有咩方向

星期三喇 入黎傾105 106活動

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

我係真心潛在顧客, 入去 睇野野時候 將佢地貨係A位拎完放到C位, 不停喧做, 佢是咪吹我唔脹?

依家下下都要出防暴想點
普通裝束個d唔敢出黎？！

棺材山地都好抵，你係咪想買

文宣話買野會落閘放狗叫人唔好買啦

其實係平時玩快閃魔法有無得諗呢？

令福建幫舖頭一頭半個月做唔到先有效果
而家咁樣佢兩日後就照常營業
獅鳥繼續進化，一定會更强大

一頭半個月做唔到生意

果兩個女店員要整容？

唔拎都話你嫁喇

想拎咪拎囉
唔想拎咪一把火燒左佢囉
各有各做啦

言論自由唔代表講野唔會俾人批評、質疑
只係代表你有免於恐懼的表達自由

而言論自由亦唔係免死金牌
唔代表你講野冇邏輯可以由得你

相反地，言論自由係可以令不同思想和平地交流

言論自由係一種雙向嘅尊重心態
而唔係單向嘅「表達」

如果自由係可以冇後果地9up
我係咪可以亂9咁屌你老母，而你又唔可以嬲？

唔支持人 你地同支持福建幫斬人有咩分別？荃灣義士隻腳點？
依架係針對性私了 我完住唔覺有問題
簡鋪>義士隻腳？一世架屌你老母

個個星期爆幾間都幾好玩與民為敵係有後果的

其實可以攞晒D貨出黎通街擺任人攞咁咪冇搶到

我地係抗爭者，唔係賊！

360個老細驚撚到

想出名？ 有冇人幫到佢地

聽日間舖無咗
唔洗返工了

路過見到

玻璃跣親
FROM:TG GROUP

好波

燒撚左間鋪去啦屌

坐左幾耐？依家仲話入去啲鋪頭攞野？知唔知依家做咩搞360？

有無搞撚錯呀

出面啲舖都散鳩哂，屯門店爆得一塊玻璃

吔屎啦

咩事唔比佢哋走先

喂 你咁樣秒左佢 我仲點撚狗 我岩岩先入黎

嗰兩個女員工應該會比人炒，因小失大

你阿媽個閪都好撚抵屌

阿sir 返工上連登厄ot

自燃乍，唔好咁暴力ok?

因為真係有做壞事or想做壞事

至少係港資先

散未？

食屎福建狗

暴徒來

其實發生咩事
追完成個post都冇人講到個前因出黎

條友一早block左

時代個邊仲有另一間分店
乜事都無

可以警告在tvb賣廣告的公司:

再賣廣告,後果自負

MILKA 果隻朱古力得360有
但宜家真係唔會買

悲憤完了嗎？

極權其中一個小看人民的地方，是睇死你們的悲憤很容易就完了。

讓我將很多人不敢說的話說出來吧：其實你們心底裡都渴望有抗爭者死去——正如政府渴望有警渣殉職那樣。

這樣很黑心嗎？對哦，我們是好人，為了符合道德，我們只能夠說：我不想有抗爭者死去。

這種心理矛盾很難調適，因為我們有意或無意地察覺到，在奴隸道德的約束下，死亡犧牲往往對大局有利，一個自焚而亡的茉莉花小販推翻了突尼西亞的暴政，以致很多人深信，只要有人受害而被殺，僵局就會被打破，勝利就在眼前。

可惜這只屬一種誤解。

我也不想抗爭者死去，原因卻與你們不同，係更加絕望和悲觀：因為我知道，一個人的死去並不會換來甚麼劇變。

跳樓殉港的義士已超十個，香港的抗爭者有甚麼轉變？

「831，打死人！」很多人都相信太子站殺戮，警渣棄屍滅跡，甚至推斷李家超和游乃強掩蓋了徐步高之死的真相。

假若昨天那位中五生真的被射殺，那又如何？

大家會更悲憤，但只限於室內，只限於網絡上，你們的能耐不過在一個小小的黑色方格內打上五六句罵人說話而已，換句話說，網絡有效地宣洩和吸收了大部分的義憤，讓它化為虛無。

你們一邊政府吶喊：是你教我和平抗議沒有用的；一邊卻用一個更無用的辦法去和平抗議。

我見到有個人，昨夜在網上貼了一張相：我都冇咩可以做到，唯有摺幾隻紙鶴聊以自慰，獻上祝福。

還記得幾天前網上掀起爭論，說那些在廣場上砌紙鶴陣的和理非，對幾個街口外的勇武見死不救/兄弟爬山嗎？

我覺得大家都用錯比喻了，應該是「至親在手術室內正在開腦與癌魔搏鬥，家屬在外面摺紙鶴」。因為對於「家屬」來說，真係無嘢可以做，但當有人毅然丟下紙鶴想做些甚麼時，另一個家屬就會反諷他說：「你係醫生咩？」

比喻說明了甚麼？說明「身份」決定你是彷徨無助，抑或坐言起行，決定你可否反駁說：「我也是腦科專家，我可以入去了嗎？」

而在抗爭運動上，本來大家的身份都只是「人民」，人民係可以起義改變社會的，只是你被指派一個「和理非」的身份，將你變成一個家屬，令抗爭運動的自由地帶，劃分為手術室內和室外。這歹毒的定義，將無數的你困住了，你們對抗爭感到不得其門而入，就是這個原因。一道無形的房門，在街頭隔絕了兩幫人。

這一代的朋友，請你們清楚意識到「身份政治」的卑鄙和可畏，現代人要自由，首要成為一個「無身份的人」。

然後，你就會發現抗爭之墮落。我們美其名抗爭，但現時抗爭已經變了樣，抗爭淪為一種賣弄軟弱的競賽，誰能博得更多人的同情，就可贏得更大的支持和授意，它就是弱者道德的勝利法，就好似應徵家丁的唐伯虎鬥話「邊個夠我慘」。

於是，「慘」就變成一種有利的東西，這就是弱者道德最不道德的地方！

一撻潑漆，成為被野蠻欺壓的憑據；一攤革命黨人的血，為旗幟染上了令人驕傲的紅；一個人血饅頭，可以醫好頑疾。

那不勒斯一場被人遺忘的解放戰爭這麼記載：美軍入城，一個男人興奮莫名地在陣前歡迎他們來到，卻一失足掉在泥漥被坦克輾過了，人們湧過來看時發現他已被壓成一張皮。於是，他們用鏟子小心將他撬起，挅挅泥塵，然後將他豎在城頭上，成為他們的旗幟。

他們仰望這張人皮製成的旗，露出一抹怪異的笑容。

現代人正正處於一種等候被解放的狀態，這正是鄂蘭痛恨的地方，使她將「同情」定為一種負面的價值。她說，這種相濡以沫的溫情是可怕的，因為它使被壓迫者能夠更長時間安於被壓迫的狀態。

香港人的寫照啊！

如果你無深刻反省過這個問題，香港何談甚麼未來？

人只會繼續白白地被拘捕，白白地死去。

作者

人渣鋪頭

皇天擊殺

記住用電話亭同埋遮樣加cap帽

而家點？

你都巴閉啦！個po先五百幾正評，你負評可以係佢一個double

又OT等下又post iphone 11pro